正妹主播下海當AV女優 「私密床照尺度大解放」腰下雙球全都露

日本日星山岸逢花原先在地方電視台擔任主播，前段時間正式進軍AV屆，揮別過去的清純風格，改以性感模樣吸引粉絲，近日她在個人社群平台分享「床照」，不走誇張的大尺度裸露，若隱若現的性感更讓網友心癢癢。

山岸逢花經常在Instagram分享日常生活，知性、甜美、休閒、性感，各種風格應有盡有，其中她趴在床上，雙手撐在下巴露出迷人微笑的照片，光看上半身可能看不出特別之處，但將視線往下移卻是春光乍洩，純白的被子僅蓋住肩膀到腰際，白嫩渾圓翹臀則大方露出，粉絲狂刷留言讚性感又可愛。

事實上，因為新冠肺炎的關係，AV屆也受到不小影響，山岸逢花覺得閒著也是閒著，日前推出「影迷參加型」企劃，為期一個月，只要推特追蹤數增加3000人就可以多一個砲友名額，人數上限是3人。粉絲必須在推特發文標註「#山岸逢花」、「#あいぱん在宅オナニー応援」、「#うちでオナろう」等3個hashtag，然後想一個可以在家DIY的方式，最有創意的就會當選。

佢同水戶一齊拍嗰條片幾正